{
  "Home": "首页",
  "Boosts": "加速",
  "Game": "游戏",
  "Tasks": "任务",
  "Profile": "个人资料",
  "+ Add boosts": "+ 添加加速",
  "Total tokens": "总代币",
  "Language": "语言",
  "Farm tokens": "耕种代币",
  "Farm": "农场",
  "Claim": "领取",
  "Listing price": "上市价格",
  "Farming end": "耕种结束",
  "The vesting date will be announced by the team closer to the listing. Stay tuned for updates.": "归属日期将在上市前由团队宣布。请关注更新。",
  "Airdrop": "空投",
  "To participate in the airdrop, purchase tokens worth $50 during the presale.": "要参与空投，请在预售期间购买价值50美元的代币。",
  "Join the Airdrop": "加入空投",
  "Join our family": "加入我们的家庭",
  "Join the friendly Phenerium family and take part in sweepstakes!": "加入友好的Phenerium家庭，参与抽奖活动！",
  "Invite friends and get 500 PHEN for each!": "邀请朋友，每人可获得500 PHEN！",
  "Invite": "邀请",
  "We also participate in the Telegram affiliate referral program, where you can get 50% of the Stars your friends spend!": "我们还参与Telegram的联盟推荐计划，您可以获得朋友花费的星星的50%！",
  "Paste your Telegram referral link below and share for free Stars!": "在下方粘贴您的Telegram推荐链接并分享以获得免费星星！",
  "Invite for free Stars": "邀请以获得免费星星",
  "Where can I get a Telegram referral link?": "我在哪里可以获得Telegram推荐链接？",
  "Open Phenerium": "打开Phenerium",
  "Open Phenerium, and go to the info menu.": "打开Phenerium，然后转到信息菜单。",
  "Find Affiliate Program": "找到联盟计划",
  "Scroll to 'Affiliate Program' and select one.": "滚动到“联盟计划”并选择一个。",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Locate the referral link and copy it.": "找到推荐链接并复制。",
  "Go to 'Friends'": "转到“朋友”",
  "Return to Phenerium and go to the 'Friends' section.": "返回Phenerium并转到“朋友”部分。",
  "Paste and Done": "粘贴并完成",
  "Paste the link into the field and press 'Done'.": "将链接粘贴到字段中并按“完成”。",
  "Get Bonus": "获取奖金",
  "Bonus will be credited automatically after submission.": "提交后奖金将自动记入。",
  "Farming Boosts": "耕种加速",
  "You dont have any boosts 😔": "您没有任何加速 😔",
  "Add Boosts": "添加加速",
  "Buy": "购买",
  "Select Language": "选择语言",
  "No content": "无内容",
  "Cases": "箱子",
  "Robot Assistants": "机器人助手",
  "Roadmap": "路线图",
  "Cosmo Forge": "宇宙锻造厂",
  "Shuttle Dock": "穿梭码头",
  "Warehouse": "仓库",
  "Collections ✨": "收藏 ✨",
  "Basic": "基础",
  "Bronze": "仓库",
  "Silver": "银",
  "Gold": "金",
  "Platinum": "铂金",
  "Diamond": "钻石",
  "Friends": "朋友",
  "Bronze Collection": "青铜收藏",
  "Silver Collection": "银收藏",
  "Gold Collection": "金收藏",
  "Platinum Collection": "铂金收藏",
  "Diamond Collection": "钻石收藏"
}
